Lüsi Karl kaiwas et temma woermöndre Ammet ennamb ei tahas piddada kui temmal walla pollest selle est ei sas tassotot; selle paelle Kochtomehet arwassiwad et temmal Moissa orjussest 90. jallapaiwi ja 90 Obessepaewa Astas mahha jaes mis waed jelle Moissa erra peas orjama missega sis Karl jelle rahol jaehhi, ja omma ammettit jelle tallitab.
